尋晚kelly鬧得我好岩，我真係一個唔值得原諒既仆街..........

又loop

嗯-_-#